屌 不如5/8個日罷工入機場接機？

橫掂罷工/被罷工無野好做
去機場接朋友機接朋友放工睇戲都得
又舒服又可以宣傳香港好客之都
用埋free wifi又可以繼續上連登做鏈盤戰士

支持請正皮

Ps支持一國兩制 強烈譴責暴力行為及反中亂港行為

Pish

我好多朋友做空姐 都好耐無見了～～～
係時候見下～～～

又想去機場見識下～～～～

push

首要係停晒主要幹道同鐵路令全民強制罷工

去禮賓府探777，記得帶手信

ho

希望有當日離港or返港既朋友(or有親朋好友離港or返港)可以提供佢名同航班號碼
機場接/送朋友機既比狗咬都有合理解釋

去東涌睇醫生，入機場吃個飯。完美的一天

身邊總有人做空姐 輕鬆喇！

我愛東涌

Pish!

無知一問 嗰日唔係有集會咩

托7咩，梗係紅隧西隧，港鐵

罷工無車入機場

呀屌又係喎
咁in case申請唔到先去機場

多謝推post

好

Push

去禮賓府好容易突然間引發衝突， 我哋暫時人力損耗太大，同埋機場黑警一定唔可以使用暴力。

有七區集會 其餘去機場又得啫
我都係提出下意見 歡迎討論